=begin
=ToolReformAutoアクション

自動整形を有効にするかどうかを切り替えます。デフォルトで自動整形を有効にするかどうかは、((<エディットビュー2の設定|URL:OptionEdit2.html>))の[送信前に自動的に整形する]で指定できます。整形については、((<整形|URL:Reform.html>))を参照してください。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*エディットウィンドウ

=end
